{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493773",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "은미정"
    },
    "text": "ウン·ミジョン\\n\n京畿道水原市勧善区勧善洞1039-3\\n\n水原市に位置するウンミジョンは、25年伝統を受け継いでいる韓国料理-一般韓国料理レストランで、営業時間は05:00から24:00までです。 名節期間中にも正常営業を行い、内部には200席と3つの部屋があり、様々な集まりに適しています。 ウンミジョンでは美味しい白菜酔い覚ましスープを味わうことができますが、これは水原市が選定した環境にやさしい減塩健康食膳店として知られています。 料理は直接栽培した白菜と新鮮な牛胸肉、韓国産韓牛だけを使用して作られ、さっぱりとして淡泊な味が味わえます。 無塩の秘訣は国産塩を使用して、よりすっきりと健康的な味を楽しむことです。 ウンミジョンは熱くて辛いスープで胃をほぐしてくれるヘジャンククを提供しており、勧善洞に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンミジョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウンミジョンは京畿道水原市勧善区勧善洞1039-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウンミジョンの営業時間は05:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンでは何を味わうことができますか？",
            "answer": "ウンミジョンでは美味しい白菜酔い覚ましスープを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンは何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ウンミジョンは25年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ウンミジョンは一般韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンの内部には何席と何部屋ありますか？",
            "answer": "ウンミジョンの内部には200席と3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ウンミジョンは水原市が選定した環境にやさしい減塩健康食膳店として知られています。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンの料理にはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "ウンミジョンの料理には直接栽培した白菜と新鮮な牛胸肉、韓国産韓牛が使用されています。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンの無塩の秘訣は何ですか？",
            "answer": "ウンミジョンの無塩の秘訣は国産塩を使用して、よりすっきりと健康的な味を楽しむことです。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンはどのようなスープを提供していますか？",
            "answer": "ウンミジョンは熱くて辛いスープで胃をほぐしてくれるヘジャンククを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウンミジョンはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "ウンミジョンは勧善洞に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 439
    }
}